點解咁大力禁電子煙 又唔大大力禁埋煙？

上網睇明明話電子煙 健康過傳統煙
咁從健康角度黎講 唔係算係吸煙者既「比較」健康既替代品咩？

D煙草商點會俾政府咁做

抽稅問題

政府認為電子煙對青少年構成「特別威脅」
按政府原則 不如禁埋快餐店 咁多青少年食到超肥

唉 煙草商點會比電子煙合法化

星島日報會反政府反得勁過壹傳媒

食煙帶出嘅健康問題 唔係會令醫療更重負荷咩

錢作怪
呢個世界就係咁黑暗

年輕人教育已經有成果
電子煙對像就係個班人，
如果電子煙合法，年輕煙民嘅增幅會火箭式上升
吸引力絕對大過傳統香煙

只要禁左新屎坑，傳統香煙就會慢慢絕跡
相反現階段禁傳統煙，個d百年火車頭就出黎大大力屌鬼，佢地已經戒唔到等死，政府著眼點係放係未食個班人到

咪臭係，影響到人又搞到自己面青青

電子煙影響左既得利益者利益
所以要禁

都話左傳統香煙已經落地生根左囉

所以香港永遠都唔可能大麻合法化

HK no IT ar ma

禁 電子煙 政府為保解放軍收入可以有幾盡？

萬寶路自己有出煙彈喎

咁不如禁普通煙
電子煙就由咪得囉

大力？加大力度d fd？乜撚野中文黎

咁其他呢？
又唔係得一個煙草商

點解唔好似性行為咁立法 ？

未滿十八歲人士食煙要坐返幾日
咁咪得
On99

醫學界今日（19日）舉行新聞發布會，敦促政府全面禁止電子煙及其他新煙草產品。出席的醫學界代表強調，電子煙及其他新煙草產品同樣是煙，會危害兒童和青少年的健康，不應因名目或形式不同而掉以輕心。亦有醫學界認為，坊間不少支持電子煙研究均由煙草商贊助，但其實電子煙和傳統煙吸入尼古丁分量一樣，而醫生有責任捍衛市民健康，認為港府必須清楚表明這些並非新潮、有趣的玩意，強調全面禁止電子煙是「寸步不讓」。

港大醫學院院長梁卓偉更指出，曾發現有政黨的春茗活動中有煙草商出席，質疑兩者為何於同一場合並有來往，懷疑有違公約準則，促傳媒調查。

你聽返今朝881個醫生幾撚兇han狠？

火車頭

摺哂啲美沙酮診所先啦